男人話要冷靜

自己on9令男朋友覺得雙方價值觀好唔同
佢話要冷靜兩個星期
我好愛佢唔想冇左佢
唔知揾唔揾佢好
男人嘅冷靜係真係要冷靜
定係好似女人咁要人氹？
定係冷靜期即係玩完

基路難行，

not gay 認真問

推

有冇人可以話我知

玩完

好睇係咩價值觀唔同
同埋如果真係唔同，又睇唔出冷静兩個星期後就會變番同。